{
  "top_questions": [
    {
      "text": "בוקר טוב ,",
      "normalized": "בוקר טוב",
      "count": 44
    },
    {
      "text": "שבוע טוב,",
      "normalized": "שבוע טוב",
      "count": 15
    },
    {
      "text": "חחחחח",
      "normalized": "חחחחח",
      "count": 13
    },
    {
      "text": "צהריים טובים.",
      "normalized": "צהריים טובים",
      "count": 13
    },
    {
      "text": "תודה רבה",
      "normalized": "תודה רבה",
      "count": 11
    },
    {
      "text": "@שרי אישתו של ישי",
      "normalized": "@שרי אישתו של ישי",
      "count": 9
    },
    {
      "text": "שימו לב!!!",
      "normalized": "שימו לב",
      "count": 8
    },
    {
      "text": "מי בקופה ???",
      "normalized": "מי בקופה",
      "count": 7
    },
    {
      "text": "חחחחחח",
      "normalized": "חחחחחח",
      "count": 7
    },
    {
      "text": "מה זה ?",
      "normalized": "מה זה",
      "count": 6
    },
    {
      "text": "בוקר אור",
      "normalized": "בוקר אור",
      "count": 6
    },
    {
      "text": "בוקר טוב לכולם ,",
      "normalized": "בוקר טוב לכולם",
      "count": 6
    },
    {
      "text": "שלחו לי משמרות לשבוע הבא",
      "normalized": "שלחו לי משמרות לשבוע הבא",
      "count": 6
    },
    {
      "text": "דלק בבקבוק",
      "normalized": "דלק בבקבוק",
      "count": 6
    },
    {
      "text": "תשלחו לי בבקשה משמרות לשבוע הבא",
      "normalized": "תשלחו לי בבקשה משמרות לשבוע הבא",
      "count": 6
    },
    {
      "text": "דובק היה היום ?",
      "normalized": "דובק היה היום",
      "count": 5
    },
    {
      "text": "אוריאל",
      "normalized": "אוריאל",
      "count": 5
    },
    {
      "text": "מצויין",
      "normalized": "מצויין",
      "count": 5
    },
    {
      "text": "בוקר טוב . בבקשה לשלוח לי וי דה רוט",
      "normalized": "בוקר טוב בבקשה לשלוח לי וי דה רוט",
      "count": 5
    },
    {
      "text": "תשלחו לי בבקשה משמרות",
      "normalized": "תשלחו לי בבקשה משמרות",
      "count": 5
    }
  ],
  "top_answers": [
    {
      "text": "נכה נכנס לתחנה נא לצאת לעזור לו לתדלק",
      "normalized": "נכה נכנס לתחנה נא לצאת לעזור לו לתדלק",
      "count": 9
    },
    {
      "text": "רכב חשוד נכנס לתחנה",
      "normalized": "רכב חשוד נכנס לתחנה",
      "count": 4
    },
    {
      "text": "מחקת את ההודעה הזו.",
      "normalized": "מחקת את ההודעה הזו",
      "count": 3
    },
    {
      "text": "שבת שלום",
      "normalized": "שבת שלום",
      "count": 2
    },
    {
      "text": "לגשת אליו בבקשה",
      "normalized": "לגשת אליו בבקשה",
      "count": 2
    },
    {
      "text": "לצאת לעזור לו בבקשה",
      "normalized": "לצאת לעזור לו בבקשה",
      "count": 2
    },
    {
      "text": "My car",
      "normalized": "my car",
      "count": 2
    },
    {
      "text": "זה לא שם",
      "normalized": "זה לא שם",
      "count": 2
    },
    {
      "text": "מי בתחנה",
      "normalized": "מי בתחנה",
      "count": 2
    }
  ],
  "top_qa_pairs": [
    {
      "question": "בוקר טוב ,",
      "answer": "My car",
      "q_count": 44,
      "a_count": 2,
      "relevance_score": 46
    },
    {
      "question": "בוקר טוב ,",
      "answer": "שימו לב יש שתי פלפלים חדשים בלו וסילבר",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב.",
      "answer": "הוא מבאר שבע",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב,",
      "answer": "ברוך הבא לקובי שחזר אלינו",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב.",
      "answer": "רוצה שכל תדלוק אני יעדכן אותך?",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב.",
      "answer": "חחחחחח",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב ,",
      "answer": "הוא מצא",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב.",
      "answer": "לא אמור להיות שם מטאטא רגיל",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "אין סיכוי זה 15 שח",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "זה בצרור",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "נראה כמו בעיית תקשורת תנסה לעבור משאבה",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "ארוחות שוטרים לא מעבירים עם קופונים",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "חחח אל תשכח לשלם",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "תכבו ותדליקו אותה",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "תשמרו את זה לשימוש לא למכור",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "כמה דלק יש ?",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "מישהו פתח את המטף",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "תכף מגיע נהג של פאלח יש אישור לפתוח לו",
      "q_count": 44,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 45
    },
    {
      "question": "בוקר טוב,",
      "answer": "39.90",
      "q_count": 44,
      "a_count": 0,
      "relevance_score": 44
    },
    {
      "question": "בוקר טוב",
      "answer": "5050",
      "q_count": 44,
      "a_count": 0,
      "relevance_score": 44
    },
    {
      "question": "שבוע טוב",
      "answer": "מי בתחנה ?",
      "q_count": 15,
      "a_count": 2,
      "relevance_score": 17
    },
    {
      "question": "שבוע טוב",
      "answer": "ברוך דיין האמת",
      "q_count": 15,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 16
    },
    {
      "question": "שבוע טוב.",
      "answer": "הזמנתי אקדח",
      "q_count": 15,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 16
    },
    {
      "question": "שבוע טוב",
      "answer": "והם שמים על המשאבה הנכונה?",
      "q_count": 15,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 16
    },
    {
      "question": "שבוע טוב",
      "answer": "תדליקו אותו ותרשמו שכרגע לא קוראת מטבעות",
      "q_count": 15,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 16
    },
    {
      "question": "שבוע טוב",
      "answer": "למה לא השארת בתחנה",
      "q_count": 15,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 16
    },
    {
      "question": "שבוע טוב",
      "answer": "תבדקו מה יש למכונה ברחבת תדלוקים בבקשה",
      "q_count": 15,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 16
    },
    {
      "question": "תודה רבה",
      "answer": "רכב חשוד נכנס לתחנה",
      "q_count": 11,
      "a_count": 4,
      "relevance_score": 15
    },
    {
      "question": "שבוע טוב,",
      "answer": "39.90",
      "q_count": 15,
      "a_count": 0,
      "relevance_score": 15
    },
    {
      "question": "חחחחח",
      "answer": "מחר באיזור 6 בבוקר יגיע *ינון שובע* שזכה בפרס משנה בהגרלה.",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים.",
      "answer": "פרקטל",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים",
      "answer": "תפעיל אותו שאין ראש",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים,",
      "answer": "מי ראה את המברגה?",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים ,",
      "answer": "חברים מי מעביר ארוחת שוטרים לא כמו שאמרתי ?",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "חחחחח",
      "answer": "חברים מי מעביר ארוחת שוטרים לא כמו שאמרתי ?",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים",
      "answer": "למה אתה לא מתקשר??",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים",
      "answer": "תרימו את החשמל בשטיפה הימנית",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "חחחחח",
      "answer": "אני אישרתי",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים",
      "answer": "תכבו ותדליקו קודם",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "חחחחח",
      "answer": "יש אישור פאלח 1000 ליטר",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "צהריים טובים",
      "answer": "מזה לא עובד",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "חחחחח",
      "answer": "תכבה ותדליק את הטרמינל",
      "q_count": 13,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 14
    },
    {
      "question": "תודה רבה",
      "answer": "איפה הכרטיס שלה ?",
      "q_count": 11,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 12
    },
    {
      "question": "פותח קריאה",
      "answer": "נכה נכנס לתחנה נא לצאת לעזור לו לתדלק",
      "q_count": 3,
      "a_count": 9,
      "relevance_score": 12
    },
    {
      "question": "תודה רבה",
      "answer": "זה הזה על האופנוע?",
      "q_count": 11,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 12
    },
    {
      "question": "תודה רבה",
      "answer": "ברוך דיין האמת",
      "q_count": 11,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 12
    },
    {
      "question": "תודה רבה",
      "answer": "תחנה שונות",
      "q_count": 11,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 12
    },
    {
      "question": "תודה רבה",
      "answer": "שמן dex",
      "q_count": 11,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 12
    },
    {
      "question": "@שרי אישתו של ישי",
      "answer": "יש אישור",
      "q_count": 9,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 10
    },
    {
      "question": "@שרי אישתו של ישי",
      "answer": "מישהו פתח את המטף",
      "q_count": 9,
      "a_count": 1,
      "relevance_score": 10
    }
  ],
  "stats": {
    "unique_questions_repeated": 131,
    "unique_answers_repeated": 9,
    "total_qa_pairs": 50
  }
}